我覺得你哋對戒嚴原因有少少捉錯路

佢針對目標唔係會上街勇武嘅人。而係普通市民。簡單講就係星期日晚喺街度鬧走d差人嘅街坊。

首先諗下點解要『分區』戒嚴？
點決定邊一區戒嚴？

好明顯就係邊區出事就邊區戒嚴。點為之出事？
邊區有集會就邊區戒嚴，到時就唔會再有街坊夠膽落嚟幫手。

另外戒嚴下記者同議員保護示威者嘅功能有無影響？我唔熟法律但我估計一定會有唔同。

戒嚴針對嘅唔係示威者，而係循各種途徑支援示威者嘅人。

斷支援係重點

斷左一區支援背後可以引發各區去支援

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

睇嚟你同正苦既諗法都係好一致，好古董既諗法，正式係斬腳趾避沙蟲，邊區有事就禁邊區....乜年代呀，而家上個telegram上個forum就可以轉場啦，反而正苦要禁就要出official memo, 你禁邊區其他人咪去第二區囉

如果係咁，說明食糖水陽動作戰有效，推

Push

Pish

封這區。去那區。

認同
有好多義士想升級行動好耐
礙於民意同埋驚害到後面和理非先唔做
如果戒嚴即係點都死
佢地一定會升級

推

咁要估佢點諗既

遊行去親邊度啲食肆, 五金, 時製, 藥房發過豬頭, 又冇乜店舖損毀, 戒乜嚴?
港人商業行先係雙面刃, 以往令人唔反政府, 同樣地, 衹要我哋唔破壞, 今次商人一定反對戒嚴.
戒嚴? 你準備好一個星期白交租未?

你一宣佈果下, 街坊都要時間收到消息, 都要時間走嫁
你唔通11點宣佈, 11點就開槍殺人咩
咁大家一齊轉場咪得

佢想整到示威者被孤立

應該咁講
戒嚴即係封區
全部果區交通停
得軍車進場拉人殺人
示威者無處可逃

夏天來了
好想瘋狂食糖水

你唔了解對手就唔會贏，即使你認為自己諗法好update

行會同特首係咩人大家都好清楚，佢哋信嘅又只得建制。諗出嚟嘅方法係得呢d。但又唔代表無效。

根據個報道，戒嚴係唔洗經d架床疊屋嘅公務員流程。行會同特首簽就得。佢仲快過你吹雞。當然咁玩法係等同正式將所有淺藍都放棄埋。

而且佢玩得到呢一步，一定會連埋局部斷網一齊做。

舉個例如果沙田事件重演，佢只要一宣布沙田戒嚴。首先街坊冇得落街聲援。
然後再用番同一個方法：警告叫你離開但係又擋住唔俾你走。戒嚴生效下佢就可以厚面皮地話幾千人同時犯法。
佢哋原意就係圍堵，只係今次衰咗係商場，衰咗少少喺法理度。
更重要嘅係，戒嚴下佢哋係咪會有權力首先驅趕所有記者同議員走？唔知有冇法律巴打答到。佢哋而家表面上照打記者，但實際上佢哋仍然係怕記者嘅鏡頭。

如果佢目標咁即係會燒埋咩都無做個疊
個D所謂到而家都仲游離緊 淺藍 政治冷感個D會認為黃絲游行咪游行 示威咪示威 又搞我唔到 佢地玩左成個幾月我都仲無穿無爛 馬照跑舞照跳
但係林奠龜縮咁耐 一出手就搞戒嚴 出入又唔方便 連出街同朋友食飯呢D自由都影響到 盞引發民怨
然後無論你分區戒又好計時戒都好 國際社會唔似得林奠咁白痴
一戒嚴得即係等同宣佈而家呢壇野林奠已經震唔住 個市一跌就connect埋商家佬同埋自稱收成期個D廢中廢老

迫人走哂出黎

呢個咪正正就係佢哋既諗法囉，亦都係我話佢哋斬腳趾避沙蟲果個位，政府要戒嚴一定要出official memo通知市民，例如出個緊急新聞話半個鐘之後沙田全面戒嚴，所有市民立即回家之類，無可能係拉曬所有人之後先宣布頭先沙田戒嚴，咁政府出得memo戒得黎，所有人應該即刻轉去其他區，例如過海，除非佢係全港戒嚴，或者如其他post所講夠薑就全面禁internet, 佢禁少個port都有機會通訊

推 第一下見到分區已經 sense 到係要斷人支援

呢個係你少少一廂情願既諗法。
亦係政府會搏既一點：唔係個個都好似你講到咁"water"。我都眼見好多人都堅持留到最後一刻先肯走。戒嚴下係有機會可以令一班比較固執既中堅分子無支援下被捕。

根本而家比人拉既好大部份都係唔太關事，佢地只可以求其拉。佢地心入面好清楚。

而政府既諗法我相信都仲維持喺"一定有一班人係領導，只係我地未瓦解到"上面。

係咪住個區啲人落街煲煙都唔得先

都啱，唯有趁而家分析多d溝通多d

香港太細。。。

btw 分區都大把人唔洗番工
番工時有意外 保險唔包 不了

戒嚴只有戒過嚴同無戒過嚴
你係外國資金
只要單區戒過嚴
同全港戒嚴分別根本唔大

你戒得一次
我點知你下次會唔會到我果區
實際操作可能有分別
但效果同影響根本係全港九
尤其是係今日已經係2019年
唔再係以前冷戰/資訊未咁發達的年代

分區戒嚴行唔通架, 只係第一步, 好快就會全港戒嚴

BE WATER

完左再嚟過一樣得 政府令受影響嘅人愈多就愈多人支持我地

必須圍魏救趙

依家啲警犬無差別打人 無理執法
班義士都忍左好耐
甚至棍百倍還返比啲狗
佢地唔怕坐監唔怕死
只求同警犬攬炒

做得狗就預左要還

好簡單 邊到介咪走去第2度囉 be water

十八區同時起義

都係個句 佢介得 個市一定仆街 到時睇下邊個壓力大d 囉

佢夠膽全港都介嚴咪真焦土囉

係斷晒所有平民百姓唔關事既人, 淨低就係示威者反政府, 之後就可圍打圍剿圍捕

如樓主所言屬實，其實更有利於我們，封一個區要用幾多警力人手，班差人發癲都似

支持港共！擁抱戒嚴！Yeah!

虛張聲勢vs弄假成真 - 戒嚴、緊急狀態

同意

所以如果唔想香港死，戒嚴根本就講唔通。

問題係，我由day 1已經話，中共根本就已經唔再當香港係金蛋。而佢哋呢幾年嘅表現嚟睇，佢哋係會情願要d人食樹皮都唔會放棄強硬。

佢613約見美軍高層拍心口話『唔會出解放軍』唔係因為驚香港冇咗關係法或者外資撤離。佢只係暫時唔想同美國有貿易戰以外嘅衝突。

所以戒嚴係我哋眼中好荒謬，但喺佢哋眼中的確係一個option

同埋要制造抗爭者累街坊現象
又玩人民鬥人民

唔需要守，佢戒就走，香港個個星期都戒嚴睇佢點算

18區示威就會全港戒嚴？

封鎖人鏈俾人內外包圍都幾好笑
新城市個9叫師姐叫到甩肺都冇用

無可能戒嚴 唔使諗

大家可以理解而家大量嘅警犬post
包括佢地屌一哥或戒嚴等等
其實都係想減少721人量
佢地實係想果日打到大家仆街

都幾肯定戒嚴只會幫市民突破最後底線

【極有用】金鐘逃生路線

咁玩咪玩到18區禁曬
根本就收唔到科仲搞戒嚴衰多兩錢重

其實分區戒嚴真係可行, 針對遊行示威後某時間令人群自行散去, 唔走咪捉, 一網打盡全部衰鳩緊, 唔似得而家都係捉第一線少數義士

呢個講法看似合理，但其實有少少過份憂慮。

放風話有人屌一哥係想留住慢慢離開緊嘅淺藍。有人屌一個唔會令到本身會上街嘅人唔出來。

放風戒嚴亦唔會減少721人數。反而令到d人更加安心上街，因為大家會覺得"原來失控會戒嚴然後瘋狂出手，而家未戒嚴，即係反而安全啦"。

如果分區戒嚴, 呢個政府係十分ON9

總之人數係市民最大武器

斷左圍觀者，喺街就卜

乜你覺得呢個政府本身唔戇鳩

佢戒嚴即係開個場俾你打入黎，反智到一個點

點解次次都俾龜打，除左唔夠裝備之外就係因為次次都要和理非攞不反對通知書，set晒路線任人佈防打人

上次係旺角打遊擊反而仲走到

呢鋪林奠真係推9次condom仔去死，仲話唔出賣警隊

唔好用正常一套去推測

用共產黨式中國式棧戀權位式果種諗法就會接近啲佢地種諗法

轉移陣地 Be Water

True

斷支援好撚仆街。

用盡一切方法確保黨高層利益同特權

除咗我頂樓嘅原因。
分區戒嚴都仲有另一個可能嘅原因，就係驚商界反枱。
如果係咁，咁即係中環區其實一定唔會戒嚴啦？

咁全世界去中環咪得，有冇咁蠢呀？

所以我認為，即使會實施呢d類似措施，都唔會係分區戒嚴。
而會係分區宵禁。呢個比較可行....

咁咪日頭出黎夜晚返歸
而家都傾向夜晚散水

佢擺明出賣

佢同佢幕後果班仲想局勢再升溫
局勢越升溫佢就越有藉口開緊急狀態令宵禁戒嚴然後大權在握

香港玩戒嚴，仲要分區，30分鐘出到旺角啦

叫啲狗學拆鐵馬防守

其實我地真係Be Water就唔太驚
但永遠會有一批落單既比人搭到

同埋前線明顯資訊不足, 我覺得要搵團隊經常update最新資訊比佢地做合適決定

戒嚴既話班毅進仔都人人自危
真係唔知邊個同袍會死先

戒嚴者係話定你知班狗守邊到

轉場玩又得，人多圍佢地又得

諗起都好玩 AOC圍住個城堡底劈

烏克蘭

沙田已經係咁啦

身在現場通常都上唔到網
就算上到七國咁亂仲邊得閒睇電話
其實係唔係要呼籲大家唔用電話就開airplane mode
等部份人上得返網再同其他人update

咁咪要禁哂18區呀 除左油塘

係就全香港啦,分咩區
如果18區都出哂來會點?

如果戒嚴
英美等國會點諗
香港關係法 獨立關稅地位
特區護照免簽 旅遊警告等
一大堆問題777要面對

唔難破解
但要有共識訂好對策

無錯。
絕對合理既推測：
你地仲集緊會時佢就已經慢慢圍晒所有路線。然後宣佈宵禁叫你走。然後即時話你唔合作已經犯法。首先打走記者，再關街燈等你拍唔到片。

除咗旅遊警告之外
「分區」嘅戒嚴都應該唔太會影響到大局

我當然想「if we burn u burn with us」，但總覺得歐美都係食住花生搵錢，根本唔care 香港嘅死活

香港咁方便 留名睇佢禁曬18區

政府IQ20

呢個一定

我有個諗法係佢地而家出事係因為國際暫時未得閒

民主人權法案應該要啲時間先過到
侵搞貿易戰
歐洲搞緊伊朗核問題

我地無論如何一定要捱到美國國會法案, 小心一時意氣將件事升溫到要短時間收拾既地步
記住呢場係持久戰!!!

佯攻 👍

👬👬👬👬👬⚔🐶

但是香港有大量英美國民在香港;美英政府根本不會不理會;根本現在777留任多一天;香港很大機會在她管治下攪抄……局部戎嚴根本行不通;一旦戒嚴只會全港戒嚴……

政客當然唔care
但係我哋可以打民意戰，用外國民意逼佢哋快野

做

都唔知邊個低能提出超on9

除非你全香港戒嚴，否則東家唔打..

其實唔需要去到戒嚴/緊急狀態，實行公安條例17E已經夠做，可以一野ban曬唔俾人集會，又唔影響返工

17E. 行政長官會同行政會議禁止公眾聚集的權力
(1)行政長官會同行政會議如信納基於香港或香港境內任何地方出現特殊情況，為防止嚴重擾亂公安，有需要禁止在香港或香港境內任何地方舉行公眾聚集，可禁止在指明的一段不超過3個月的期間，在香港或香港境內任何地方舉行所有或任何類別的公眾聚集。 (由1999年第13號第3條修訂)
(2)任何人 ——
(a)參與推動、指導、組織或管理在違反本條所指的禁止下舉行或擬在違反本條所指的禁止下舉行的公眾聚集；或
(b)參與或參加，或煽惑他人參與或參加該公眾聚集，
即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

純粹假設，如果到時有風聲話戒，但一直未戒 ，一定好多fake news ， 好似平時唔知幾時掛8號波咁，大家要小心

老毛戰術 圍點打援

但又要諗下， 佢一區戒嚴， 佢他區都會反彈出黎黎圍， 只要係市區就有得圍

及早討論、預備係好
Agree be water

我地係香港促進經濟

仲有一樣好似無人講
就係: 交通

戒嚴左可能港鐵飛站, 路段全封, 無車無市民最後成個場就會係警狗 VS 示威者, 之後話你集會犯法, 一網成擒.

be water
你夠膽咪全香港戒嚴囉

好懷疑有邊區可以咁做，領展商場都有幾十個鋪位，日日大把生意做。叫佢去郊野公園戒嚴啦。
林鄭真係翻得大陸多，諗野十中國模式。

Be water唔係口號 真係要做到

無大台好難決定邊個開邊個閂network

會唔會呼籲上到網既用大聲公/其他方法同前線update資訊?

中環戒嚴會點？

暴徒係咪要置香港於死地

push

咁樣實燒到好多唔係示威既人

唔通人地係沙田放工, 跟住你話戒嚴, 無交通走

就當佢係示威, 跟住殺左佢咩

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

如果佢戒嚴金鐘 我地be water去第二區 佢戒來把撚
痴撚線公司

仲有一點佢係用來廢不反對通知書
阻你聚人同封交通
轉場係易但淋病班友主要應該係要阻你合法聚人
同鋪緊武力升級
仲有方便班狗封交通圍捕同另人覺得示威者擾民

夠彊日日金鐘戒嚴
咪撚得個講字

如果啲示威者日日吹雞去港交所係咪唔開市？

攪錯晒！！”戒嚴”target不是香港人, 而是令黨內意見統一去保護政權, 班仆街從而避免因過錯已受中央清算!!

係咪時候要打真游擊戰

係咪要十八區同一時間遊行

戒嚴都要比時間人走同宣佈，嗰個時間已經可以走晒去另一區啦

人生無幾多次機會 想睇下水炮車 坦克同 戒嚴

你戒嚴啲咪走，下次再玩過啫

d 人真係100% 齊心先係。
問題係永遠會有人情緒上腦唔肯走。

分唔分區無分別
傳到外國英文一樣咁叫

預言家
而家天水圍又一單

加埋今日天水圍單煙花，呢個po捉岩左條路

估中戒嚴動機。
可惜估唔到係會用呢個手法

最令人無奈嘅係呢招真係好絕... 基本上只要警察繼續明目張膽包庇嘅話，其實係無對抗嘅方法。或者大家應該開始調整自己思想，唔好再當d鄉黑係趁火打劫攪事又或者當佢哋恐怖襲擊。要將佢哋理解為警隊其中一個應變部隊。

咁樣先會有準確d嘅大局觀。

戒嚴真係唔使驚

分區戒嚴，我企隔離街得唔得？
全港戒嚴，先唔講經濟，佢要幾多人先守到全港？到時全港落單警

唔係呀，呢個post係靠post
而家已經實驗緊戒嚴啦，只係用鄉黑唔係用紀律部隊。

真係落戒嚴會影響經濟活動，所以搵老黑

又或者可能係上面權鬥問題，有兩批人各自做野都未定
西環老黑一批
另一批出口術（老解/戒嚴）靠嚇